★瘋搶港樓！黃埔逾20組客參觀 終售980萬

太陽物業宏惠強表示，紅磡黃埔花園9期3座中層E室，實用面積617方呎，三房間隔，業主周六(7日)全日開門予代理帶客睇樓，估計全日有超過20組客參觀，最終以980萬港元售出，呎價15,883元。

有冇病毒

對比 滙豐/恒生 股票，完全冇人要

港pig：俾錢死在 病毒的懷裏，值

其實未買樓前，d人係咪瞓街？

個個咁urgent

980萬可以係外國買幾大間屋

港女無屋唔嫁你

★支：疫情對市場衝擊短暫 經濟長期向好

唔覺d人買樓 為繁殖

香港咁環境，仲想繁殖下一代

戴耀廷：法治已死

避險資產

咁都要抽水

危險資產就真

香港現在仲安全住？

可以9成按
唔出奇

再租俾人，要個租客同你供？

釋隨尊便

遠市區可以買到兩三間,幾千呎加花園

老老實實，好多人都儲左一大舊錢等入市
供都係供好少，自住驚閪

跌到一萬蚊尺睇佢地驚唔驚

香港大攬炒

平價樓再現

現在仲掛住買樓係乜心態？

好多嘢都因肺炎 辦唔到工or拖慢

瞓街急需中？

換樓唔驚，相信政府

股市冧之前出貨，儲定彈藥，趁低吸納，又可以賺番鑊金

石油=黃金=港樓

黃色買樓圈？

口罩only

樓市仲硬過若驊妹對奶

相信政府！

好似唔駛錢咁

唔知見到個市禁跌法買家有咩感受呢？

點解唔忍下手 其實仲有得跌

佢要死唔通唔畀佢死咩？

得香港先咁撚反智其實好可悲

聽日可以見證 瘋狂跳樓

買既今日我估即刻後悔

20分鐘到市中心

剛需太強, 不過唔代表之後唔會跌嘅

剛需必勝

980萬買30年肺炎確診殘樓, 痴撚線

老魔老野confirmed

首期100萬姐，又唔係真係full pay

係可以買幾間 大屋

980萬係2047個時可能直接比政府收翻

聽日帳面唔知蝕幾多呢

推行動po
呢d拉

唔止屋 偏遠地方買條村都得

升左定跌左？

估計全日有超過20組客參觀

4個月前617尺 先950同960萬成交
而家980萬 除非話佢靚裝潢

屌 真係龍市
玩撚埋佢

樓價不破

黃埔花園30年樓齡個價都咁硬
買嗰啲去過黃埔未

你信有20組？
AA叫緊救命又同你講咩

你要一疊紙定四面牆

棺材一樣係剛性需求（香港法例 火葬都規定要用棺材）

上個月棺材嚴重缺貨，反而冇被炒起？

而家火葬場都睇唔到佢燒
襟個掣入裡面就關門

十幾年前就目睹連棺材送去火海

我想講，其實樓市點撚會跌，減少少已經排隊，都唔係第一單，根本睇到個需求幾撚大

業主：我搵夠錢，我都想幫人搵多啲錢

香港人係咪真係咁有錢
咁撚貴都買得落

支那國不意外

唔塞車就係，塞死你

同朝早紅隧一樣
返工放工時間實塞
預多一倍時間

市好 樓價升
市差 樓價升

完成睇唔倒有咩因素會跌樓價
唔好咁多幻想

lm

d支那人病死哂一半人口，即跌

香港繼續炒人, 仲有D 機

一隻支鬼 已經買幾個單位，死曬大把空屋冇人理

香港自住多

支皃一隻霸幾個單位以上，又唔係住

外國比班支那去先得架

如果香港只得香港人，根本樓價=80年代，唔係點郁動，只跟通脹

外國買樓 香港返工？點做

定外國買樓收租 香港租樓返工？

去唔到外國？

你到底講緊咩

咁去唔到外國工作點算？

重要靚好多

melb?

客減九成 冇錢交租 藥房恐爆結業潮

非洲？

又邊間經紀造市

d業主冇租入，供緊個物業即斷資金鏈

冇租收

自住還自住, 當你俾人炒左供唔到, 就要做野了

香港勁多業主 係靠租客幫佢哋供大部份供款

泰國

政府喺保價衛市方面不遺餘力

香港樓價堅過黃金，硬過鑽石，有升冇跌，驚閪咩

睇你外國邊度

唔繁殖都要做愛架